蘋果每次有咩更新 老貓都會走出來

成版都係你
煩唔柒煩
啲post又copy啲唔copy啲
個乜尻A9 post仲9唔搭八
咪撚污染手機台啦

同柒寶有得揮

一個post有幾錢？
有冇0.5？

新會然

條撚樣幾時死

呢個腦魔同以前都唔同

都唔知邊個新

咪就係

無icon玩無人理佢

Show Blocked User - 老貓再世_

全靠佢我先知有更新呀

咁撚勁架

唔講唔知